[突發]灣仔新鴻X疑似個案爆發 患者已送院

今日下午突然收到個撚ON9 email
屌你話自己係香港大公司 為心建家 依家攞美國準則去叫人唔好戴口罩?! 係咪ON9?

() 大家參考
**DO NOT use facemasks. CDC does not recommend the use of facemasks for the general U.S. public to prevent the spread of 2019-nCoV. **

咁大間公司一個口罩都無替員工準備 亦無幫員工訂購
然後每日朝早搵幾個阿叔去量體溫就叫做下樣交功課? 仆街量出黎個個都係得34-35度 on9

依家岩岩高層有員工發燒暈倒已送院 諗住即搵人消毒就當無事?想襟左件事?
屌連d姓郭奶共狗都唔撚戴口罩 都唔知係咪奶完之後傳撚曬比員工
依家該層所有同事已經撤離所有部門已被封鎖
SHK 真係SELL HONG KONG
屌你地自己想死唔撚好害幾萬個員工
同林奠一鳩樣 自己襟自己塊臉呀郭生

依d時勢仲叫人唔好戴口罩

34-35度?低溫症?

係咪又係d刷鞋藍屍諗出黎？

地盤仲未停工
D濕尻愛國愛黨同事，都唔知係咪返撚左大陸
初5咳撚到依加
又唔撚戴口罩，想死

垃圾

就美國情況而言

你仲敢返工

早幾日先有個深圳人唔肯隔離返咁公司

佢個野壞左呀

武汉人、复仇！
中国人！复仇！
光复武汉、时代革命！
民主宪政、五大诉求、缺一不可！
国内救火系统腐败、星星之火可以燎原！

所有手足、請你們網絡反攻大陸， 時機已到要好好把握、 今日唔做幾時先至做？
國內沒有反抗，香港民主舉步維艱

公司唔派口罩都算 仲要唔比戴

高層幾時死？中左招記住去攬炒

換咗新探熱器都係探到低温症！有人試過低過34度添！

唉個個都番工 唔通個個都想番工咩

探得唔準啦

下世小心啲

林奠d fd

番工好似搵命搏咁 香港人真係好慘

叫有病既同事對大老細咳幾聲睇佢地知唔知驚

我公司門口探熱條友又係on9，探到條女34度話無發燒無事
可能天氣凍體溫先低D

點解跟美國標準，係咪叛國亂黨

係門口探得黎都太遲啦 朝早番工出出入入咁多人 佢同小學生番學填溫度表有咩分別？咪又係做樣

樓主明天入房見經理

佢忽然出個抗疫資訊email真係勁離奇

根本就唔想派口罩，求其搵啲「權威」野去理順自己既立場

經理怕死假已請

去勞工處告佢啦！提供安全職場環境係僱主責任囉！

又中圈套

推比全香港人知

林奠話要跟CHO喎 邊個話畀你跟cdc?

唔好戴口罩都講得出

推比全棟樓嘅人知啦！仲有其他公司係度嫁！

嗰棟嘢 其他公司唔得佢死

自己冇 其他人都唔使旨意有得戴

最撚on9係全世界都知今個禮拜同下個禮拜係最嚴峻
竟然夠膽死話review完目前情況判斷可以照常返工
都on99你CHO黎架？話安全就安全？

岩呀

試過探到33度

Push

希望高層以身作則，出街唔好撚戴口罩

因為WHO奶共奶上腦

之前有關WARS份report話冇證據顯示non-sick person戴口罩有用

仆街
用嘢隔住唔畀啲飛沫入口鼻係有用都要證明
不如叫人證明話牆壁可以隔開啲病毒
係wor
唔怪得知大陸啲隔離營可以冇partition啦
佢老味

好多返左大陸唔講照返工架

佢哋用探額頭嗰啲

身體表面溫度好受環境影響
依家春天
啲風吹多幾吹
32度都重得

屌 係附近個幾棟做野
好彩多數home office

回力 鏢

公司仲唔home office

SHK原來覺得香港係美國一部份

啲人唔舒服/返過大陸都照返工

S

仆街
公司係隔離

新輝地盤口罩冇派 仲話冇晒存貨
（新輝即係新鴻基建築部）

又要求必須配戴口罩先入到地盤

即係要自備口罩先開到工

正一垃圾公司

———
必須嚴正聲明，工作場所內提供口罩係僱主責任，唔係由僱員自備。

根據《職業安全及健康條例》，僱主有責任提供安全工作環境。職業安全健康局出版嘅刊物亦提到，僱主必須備有足夠口罩供僱員使用。
參考 Influ leaflet 09 New.pdf

如果僱主要求你喺某個場所內工作，例如office，而不提供足夠口罩，佢有可能已經犯法。

咁嘅情況，你可以向勞工處舉報。下面係職安健投訴表格

記住，要撲口罩嘅係老闆，唔係打工仔。
———

Sell Hong Kong 個名唔係流嫁

中央冷氣
祝大家百毒不侵了

你唔戴, 佢咪可以多個口罩自己戴囉

ching間公司探肛溫?

所以咪個個無發燒，可以照常返工囉！

點解唔用探耳果D,不過用完一次要換一個膠耳塞

人哋啱啱話派口罩喇！

For the US general public喎

人地都唔係同你講

早排唔知邊個post見到張圖

周圍shk物管公司都唔夠口罩 要自己帶 仲要冇得home office

可能佢意思是，戴左口罩都無用，點都會中

屌 我地一隻都冇收過
返左成個星期工先話派

美國普遍人口密度？香港普遍人口密度？

有無多啲證據 張相幾時影 咩公司

shk難道收到風美國將會接管香港
cdc將會取代衛生署

CDC for 美國本土唔戴罩梗係冇事
根本全國得好少量個案，人口密度低嘅地方風險仲低

額探個溫度差咁遠

擺明無口罩提供到 搵位呃員工

啱啱43F 一瀨嘢，就出email 話每人派20隻KF94比你！

強制地盤停工差唔多
啲濕鳩師傅罩都唔撚戴

果頭仲要咁撚多中資同大6人

係咪朝早吹完風關係

入境處部機都係咁
問佢點解得34度
佢話部機係偏低

好想知咁幾多度先係發燒

所以全部人都無燒囉！

無啦啦又有貨比員工 閪撚到

我都記得有手足開post 講過

今日戴6200+p100返工入閳，比新輝安全佬問邊到買咁柒大間公司連咁基本嘅裝備都無？

我探額頭得35.8

正常既話37.5度

而家有事即派 要你地聽日繼續返工

慘得過全世界罷緊工 你肯去開工 我罷撚左成個星期喇 我就唔知你搞乜 不過我希望你全公司都中哂 條路自己揀 做工賊預左有報應

我試過探耳35.6度,之後再探就36

掩口費！

嘩 條女咩料 咩人黎 支那雞?

我個盤安全部一隻口罩都冇
Sell Hong Kong 唔係浪得虛名

最好高層中招先

高層home office架啦 理閪你

仆街今日先去完
上面有巴打講得啱 我係停車場上探1次35
上完電梯再探都係35.幾
心諗乜撚野機黎

我指佢部機量到幾多度先算發燒
個個都咁低.....

搵條友覆電郵，中國人用中國標準，廣州已經有口罩令，係咪唔尊重黨唔尊重國家

[銀行撚入] 台資銀行係黃？

幫推

上面有圖話額探36.5度

shk隔離就係華潤 超多支那人 遲早奶野

仆街口罩都無

基本上叫人量體溫、填健康申報表 有L用
工人邊個唔係日薪呀
佢話自己有 咪等於唔L洗開工？
邊個會咁誠實申報呀
同政府一樣咁on9 同離地
淨係掛住追個期 就罔顧同事嘅健康
話就話工人要戴口罩先入得地盤做野
但佢地體力勞動完周身汗，又熱，跟住咪又係會除罩，或者敷衍吓，掛起下巴⋯
無牙老虎嘅政策

送左院確診左佢就GG得...

皮已收先..

坐得社區大爆發

我有同事都講同樣既野話唔使戴....
咪傻啦, 人地美國甘遠, 無香港甘迫, 唔係同毒國接壤
如果唔使驚既佢做乜要撤僑?

好，抵撚死

越爆越多

新鴻x 果度有咩大租客 好快啲退租了 等緊爆發
中央冷氣一路落 清潔工 工程人員先奶野 再傳比員工 gg

諗縮數驚你班奴隸唔L返工咋

嘩 痴撚線 驚到咁 仲唔係身有屎

1月27

我公司朝朝都度到34 35
因為個隻係應該貼住額頭探 但咁就要每個探完都要消毒
所以會凌空探熱 咁一定會低一兩度但咁探法琴日都探到有同事發高燒 即刻走左 （非Shk）

中英文內容個日期唔同嫁！天才！

你地有冇工會

咩公司高層都係仆街架喇
人到高處 自然懶理下面啲賤民 香港人特別無例外

Cls公司

我都覺

等睇新鴻基地盤大爆發

咁撚仆街 仲叫人唔戴罩

唔講以為係同事 但我唔係灣仔返

隻virus係溝咗aids同ebola. 嘔吐係肺炎病徵. 暈就係呢隻新sars最勁既地方 令你無法呼吸暈埋. 條女9成9會確診. 係差在佢幾時吐埋血 (ebola基因).

手足裝備抗沙士：防毒面具（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

成層都要消毒. 包括冷氣系統 (雖然都唔知佢可以點搞)

成棟都要消毒

等睇shk搞唔撚掂 virus經冷氣系統傳埋去其他樓層攬抄
你知啲19公司要等確診咗先會做野 確得黎你都奶撚咗野

ON撚9 愛國地產用返大陸標準啦,

一定要戴

咁撚閪, 完全不顧員工, 垃圾公司, 永遠及不上李+城

新鴻基地盤唔止缺口罩
其實連一般清潔用品、廁紙都不足
樣樣都慳皮 度縮到爆

快
平
重點係好聽度倒發燒

d人去食lunch又會傳埋比其他食客

中央冷氣嫁！全棟樓都要洗冷氣啦！

有無shk工程佬爆料

依家先話派口罩
下午又叫人唔好戴

派比你扲去炒 唔係比你用 做掩口費

首先今朝同𨋢嗰堆已經gg

真係個個都 34-35度, 想搵個36度都難
利申做緊屯門泳池果邊地盤

真係癡撚線

支那有單case 企係確診者隔壁15秒已經gg咗

肛探?

好難

首先要過左勞工例辦公室唔帶醫用口罩係危害建康先用到職安建條例

539

推，地盤都一定有 擒住晒

d人着到咁專業係邊度嚟

梗係唔得啦 老細心態 見唔到員工唔安心

如果你講建築 新鴻基真係最撚好 夢想想入嘅公司嚟
其他就唔知

你個名

比左廿個口罩 已經好大功德

我聽返嚟話佢無返過大陸喎，又暈又嘔會唔會係普通流感？之前好多疑似個案最後都無事，返過大陸就中招機會大好多，當然即刻chk真啲先最穩陣，同事先安心。😷😷😷

點check？ 用條命去check?

屌 日日都幫人探 又係額頭個d 個Q個都30至33 度 都唔知探黎做乜鳩

真 額頭探一定唔准

好撚在喺邊？

但又堅持要探個下戇鳩

完全感受唔到

個個體溫唔超標 人人可以開工 皆大歡喜

做樣咁做下

膠層真係傻

佢地探到36度都照放入人去架啦

唔驚就假嘅，不過睇定d先啦，可能只係流感。日日搶乜搶物個人已經好攰，唔好好似搶廁紙咁自己嚇自己，搞到人心惶惶😩

SHK多連登仔就炒得起， 法國B多廢老，確診都上唔到熱門！！！

班人清潔咁專業係咩人

SHK 奶左野就淨係派比總部，同一棟樓其他建築部就無！ 等睇爆煲

新世界一定係首選

果邊係中資基地, 中石油, 華澗
D大陸人春運後返哂黎

你老母閪喺度斷章取義
人地冇建議唔等於不建議
冇建議背後既原因係班友唔識用先有反效果
唔係叫你咪撚戴
寫野嗰條友係咪肺炎上腦

收到風 陰性 普通腸胃炎
嚇L死

Email內容都離不開叫同事唔好驚慌 帽事既

冇事 全世界繼續返工有事再算

隨時過幾日暈多次再驗就呈陽性

可以驗5次先陽性架

新世界近年揼本左好多 剛少山左名 土豪剛 超級大花筒

唔好咁，人地趕住補鑊，再唔派上蘋果喇

一睇熱門又係呢啲製造恐慌post
琴日紅磡爆血阿婆 今日又一個暈就影張相就講到確晒診咁
個阿婆最終都無話係肺炎出事
依家製造恐慌好好玩？
拉

朋友老豆做新x雞地盤，話公司正係要求人哋填垃圾申報表，問佢有無返過湖北，完全無意圖去fact check，探熱針擺係度自助探熱。班工人鄉音味濃，又無嚴正要求班友上口罩，係撚咁咳無人理，三個水喉佬發燒正係要水喉佬停工，真係要搞出人命先識死

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

同事係咪今日轉左食酒店外賣腸胃一時之間受唔到呀

人地個Topic都講明係疑似拉你老母咩

其實出返半日人工比班申報返過大陸 要隔離既人
已經令佢地肯誠實講
但高層十成都係自私 貪錢
少少錢都唔肯出 但又驚奶野

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

好癡線，應該係老細唔戴，樓下啲奴才都唔敢派

地盤狗發燒9成9都係中左武漢肺炎架喇，我都冇見過地盤狗無啦啦會發燒

為做而做
驚有事畀人告打官司冇文件記錄咋嘛

姐係shk 啲人聽日都仲要返?
真係痴撚線

迫鳩人簽啲申報表，根本就推卸責任。

個個地盤佬都返大陸叫雞㗎啦，一係就包二奶，深圳有頭家。死撚得啊

邊有酒店外賣咁好呀

港資公司出名剝削員工

你仲撚痴線 要錢唔要命 一個唔好彩中左返到屋企嘢全家架

公司仲要咁紅！沒事兒

點會蝕比你叫你唔駛返呀！

派完叫你繼續ot

似係總公司先有

派個韓國口罩俾大家 聽日繼續番工
郭老闆仲有好多貨 yeah!

唔派都要繼續OT

屌你老母唔好鳩 up 啦

你點知佢鳩 up

派左口罩俾你啦～咪撚再諗home office 啦！

傅組撚

保安已經率先用緊KF94啦！清潔姐姐反而無

拎 d source 黎先啦，無 source 唔係 9 up 係咩啊？！你答我啊！

我嚴重警告所有連登仔！切勿係連登留tg 透露自己讀咩U 返咩工 住邊區

唔係星期一先有飯盒食咩同事

無source=鳩up

推

收到風，係。。。。。食錯野

係囉 得返三餸

【終極封關策略】罷工規模一日動搖唔到奶共政苦，係絕對無可能封到關。

屌你真係痴線，無 source 梗係當你 9 up 架啦，識唔識架。我點判斷你講既野係真啊。

呢間公司真係好唔掂

佢叫人簽啲撚屌表根本無柒用，仲慘撚過林鄭問人有無去過湖北，你老母地盤公司養住一堆以日計薪（day salary）嘅工人，辛苦工種基本上九成係大陸人，你會期望人地同你講我去撚過湖北？返撚過大陸？之後自動隔離係屋企鳩坐14日？呢間公司無撚得救

真
利申公司用緊垃圾百靈牌額探廢撚到

叫左做左野 有事唔上身咋

真
日日34度低溫症 入到地盤

好在公司有提供埋飯盒，唔使出去同人迫，都少左機會出去食領野

咁多人困係同一個office, 個個除哂口罩，再加中央冷氣，真係少咗領野機會咩

靜係派總公司，on99

佢應該係維穩人士

聞說之前好似有條team阿頭, home office 果兩日都要全team返嚟坐喎

拉你老母睇撚左內文未呀死on9
sell hong kong 垃撚圾就係人都知
我老豆做其他公司consltant但要派長駐某新記地盤
尋日放工返屋企開始話想自我隔離
就係因為間仆街公司硬性要建築部伙記返工
出面講緊抗疫防疫home office停工兩星期
佢老尾為左趕期起貨謀殺員工性命
唔home office都算啦
班大帝開會自己又唔撚現身叫人用zoom喎
地盤安全衛生十年如一日做個板影完相就交差
實際施工乜撚柒危險動作齊曬仲expect工人會聽你支笛戴口罩?
個撚個把口擔住枝煙咳咳咳隨地吐痰
今日公司仲出埋內部維穩email 簡直極度醜陋

點解你會有全公司都有既？

總部呀！

預撚左啦
之前黎明行動全世界塞到仆街
遲遲出撚埋啲email含糊到仆街九唔撚搭八 出勤XXXX 字眼
呢間公司為左賺錢乜撚野都可以唔理

塞住把口
我有比安家費你架唔關我事架
咪撚話驚肺炎唔返工呀

好多時shk post包括樓盆果d都有維穩人員出現

都唔知收唔收到口罩
總公司先有20隻
附屬公司冇話有幾多隻 亦都冇講邊間附屬公司有

聽聞間供應商啲清潔做得唔係咁好，啲餐具洗唔乾淨，食到同事集體肚痾，被人投訴過。

呢啲嘢應該Corp communication 做

好多公司有專人mon連登，再諗下點樣回覆

臨放工前皇恩浩蕩講嫁！

地盤佬知識水平未必高
一有事一定害到全家人
而且地盤佬一定唔會乖乖同政府講道理

希望d所謂膠層可以睇到啦
唔好以為每年填份問卷就會知道晒d人諗法
呢個post 好多嘢值得參考

新鴻基咁撚大間 咁撚多層 都無整過員工canteen? 隔離華潤，或者遠少少的中銀都有

外判供應商好撚閪㗎，收得少少錢唔通整啲好嘢你食咩

shk

咁記住如實報告喇

求神拜佛一定要佢係新輝地盤爆發，最好爆到郭老殭屍都確診死埋佢！信耶穌？基督徒？做埋咁多陰質嘢抵你白頭人送黑頭人，最好另外兩個仔都快快脆脆死埋佢！啲孫仔孫女就LGBT等你冇仔送終絕子絕孫

高層咪有囉！蟻民咪妄想！

呢個post 上咗蘋果

問卷人唔笑狗都吠 係一間極度維穩既公司度要落真名填回條

真係好撚hea日日無人理

飯堂位置可以租出去收錢，公司點會浪費機會。問下佢啲租戶有幾多減過租

風頭火勢，好想知樓主聽日駛唔駛返工

記名仲想人填真話？

有返工咗嘅非總寫字樓同事以為全世界都有返, 點知得佢哋嗰team 返, so9sad

個個都唔想負責任

公司直接啲話home office咪算，左推右推

【武漢肺炎】新鴻基中心職員不適送院 傳新地發電郵籲員工勿恐慌戴口罩
57分鐘

網上討論區有傳新地（016）總部灣仔港灣道新鴻基中心高層今日有員工發燒暈倒，已送院，而該層所有職員需要撤離。新地方面確認，今日新鴻基中心內有一位集團關連公司的職員感到不適送院，現正接受檢查。

該文章並指新地今日發出內部電郵，以「多尋求正確資訊及正面態度一同抗疫」為題，內文指除了本地專家就住新型冠狀病毒發表意見外，美國疾控中心網站亦不斷更新病毒資訊當中兩地專家皆同意個人良好衛生習慣是良好的防疫方法，包括常洗手、勿用未清潔雙手摸眼，而就美國情況而言，美國疾控中心並可同意利用口罩來防疫。電郵提醒員就網絡資訊層出不窮，就住今次疫症而言更不要恐怖，應多到可靠權威網站及向信譽良好媒體求證，也注意不同地方的狀況、文化和處事方式差異。還有的是大家要以正面態度一同打疫。

戴頭罩都唔得

第一日返工?
公司只會出啲唔會講到明既e-mail, 例如flexible working
等你班gm/manager自己再決定 細粒果啲有咩唔高興 咪自己搵直屬上司傾 直屬上司堅持條TEAM要返都唔關公司事架 公司已經話可以flexible working

每年新年被迫扣七日年假
垃圾新輝

乜鳩都manager決定膠層真易做

講起縮數，聽講新鴻基原本係5天半工作週，後尾極力爭取到返5天，但每日要返多25分鐘，計返係返多過5天半

填完鬼有改善過！咪天真啦！

好心嗰少少就咪咁計較啦, 咁都要返多25分鐘...

不嬲都係低層辛苦.
高層就唔洗做 只係需要坐係度「咩」飛. 當然,大原則都係推得就推, 咁人工就輕易袋袋平安

屌你，仲講包飯呢啲濕鳩嘢，
度縮到死cut飯錢
啲到會飯又凍又酸酸地
遲少少返寫字樓又冇哂啲飯

HR例牌: 做乜下下同公司計呀?
屌佢老母 公司先乜9都同員工計 出黎做野唔講金唔通講心咩?

咪係囉！全team人返哂啦！完全當公司policy 無到！同埋個email 又寫行勁含糊，賤到一個點！

咁棵樓有其他租客嫁嗎！

要賺到盡，點會蝕比你哋！

上個星期已經返緊啦！變態！

樓主聽日係咪要返工

成班擦鞋狗咪要全team返工囉！

Same

係喎！勁識度到盡、用到盡囉！
死唔蝕底咁！

新紅雞有幾多人 係咪要搞過工會

true. 明明可以home office就係都要唔講明
連個少少人力資源都要食到盡 這就是香港人既管理 不論係外資同港資 因為好多都係香港人做hr/corp comm 鬼佬CEO大老細得9閒理你呢啲野 人地仲要去淺水灣哂大陽, 去港會踢波

離地高層係因為無能，無地方走，無地方收留佢，繼續留係度咪變咗資歷長，咪升到囉！有幾多個真係有實力先得嫁！

有料都去左新世界 仲新鴻基咩

直接比飯錢算啦！

呢啲野明架喇 你份標...um... 我有幾多落袋先

食都要你坐多45分鐘先放你走！

乜新鴻基總部咁度縮？
估唔到，啲人係返幾放幾？

真心驚餐具飯盒唔乾淨, 一人一盒多左咁多, 洗唔洗得乾淨架

開呀！比link出嚟呀🤣

我都有擔心哩個問題，平時都已經麻麻乾淨

新鴻基真係仆街嚟

無得避嫁喎

又濕又臭，焗係個膠袋度

某啲新記地盤既工人返過大陸都唔駛隔離，仲可以正常返工，每日幾百個工人出入遲早搞到地盤大爆發

旗下子公司都有收到on 9 email

上個禮拜Home Office有咩用
依家咁樣反而唔Home Office
擺明做俾人睇
屌你老母SHK

好撚驚

係咪單數高樓層果位男同學？ 每次食前聞碗果位

咁做乜quote 美國CDC 叫人唔好戴口罩

成間公司都亂到不得了，又叫人唔好亂信， 但自己又係咁放流料

Push.

旗下公司未試過有得home office，又無口罩提供俾staff，淨係番工on 99咁量體溫⋯⋯但所有人都係36度以下

有人番過大陸又照番工，番左好幾日先同人哋講番屋企隔離，屌，如果番大陸嗰幾個中招嘅，所有人都好危險

好撚精彩呢個post

你仲敢返工，你唔好掂我，快啲自我隔離14日先

內部消息

44樓做counter位m字員工，新年返過大陸，返黎香港黎仲發燒返工，HR懶理，佢工作係要游走咁多層送信，如果佢真係中招，好多人都GG. 另外，同層羅白菜秘書又係返過大陸照樣返工，又係唔撚自律，冇計啦，人地雖然係坐office，但係日薪黎又係手停口停。

仲有，早兩日午餐仲係圍餐，變相鼓勵大家一齊食，呢頭話要大家戴口罩，冇口罩不特止，轉個頭食飯就仲一齊食，如果上文兩位大帝真係中招，咁就真係GG x 100.

咁好死就唔係深紅基啦，下下賺到盡架要

好在無咩事，今晚有覺好訓，屌驚左成晚

M.C. Choi

敬啟者：

有關：四十三樓職員出現不適送院（2020年2月6日）

茲通知今日（2020年2月6日）下午四十三樓的一名職員感到不適，有輕微發熱及作嘔現象，已即時送院診治。經醫生診斷為耳水不平衡所致，初步建議留院觀察。及後再進一步診斷已證實無大礙，該職員於今晚出院回家休息。

為慎重起見，本處已立即安排全面徹底及專業的清潔消毒工作，位置包括有關單位、冷氣及通風系統、公眾走廊、後樓梯、升降機與大堂等。同時，本處亦會持續加強本中心公眾位置及設施的清潔，懇請大家放心。

如 閣下有任何查詢或需要協助，請致電2827 7247與本中心客戶服務處聯絡。

此致
新鴻基中心各租戶
S.H.K. 物業管理有限公司

武漢肺炎唔係有潛伏期嘅咩 連醫生都未必睇得出

唔太信唔俾戴，新輝地盤全部要帶口罩先開得工

三叔即係郭x聯？

有咁識諗就好啦！黨鐵公司都分team返減少係office嘅員工啦

爬吓文先啦！出哂email la

OT緊

捐地舐共
希望姓郭死全家啦

真係睇錢咁重就炒晒啲經理啦
佢on9啫

有架

推到佢個email上報紙喇
又係叫人唔好戴口罩

真係唔知姓郭個班諗咩
全部大業主都係西到震淨係識搵錢
一啲社會責任都無
連對佢啲租戶都一副寬佬懶理心態

反攻你老尾咩，武漢人比人踩到上心口，佢地有冇集體反抗？

支那人連保衛家園都做唔到，更加唔可能為理想犧牲
呢班係畜牲

額頭係唔撚準
曬鳩氣
用耳探先準

最準係肛探

你去建築部in

gg

想信「它們」（將死老坑）處於危險之中。

做到仆街囉DLLM

公司好，但部門仆街嘛

m字？

唔太信因好多地盤有口罩先番得工😂

地盆係一定要帶口罩先俾入

幾時派口罩

你邊個盤

呢間野好快就會走下坡

正常
所有野唔識變通
死要跟程序

做管理既都係過時既人
一定會被其他公司追過

可以留到臨放工最後一刻先派

所以想轉會跟鄭生

革走左3叔先 再炒晒啲50歲以上既
咁先有啲機會

對不起，我們找不到你要的網頁。

係咪政府cut左張form

到開始做嘢，個個工人除晒口罩

做新X 盤 見有人額探37.9， 安全佬叫人企去陰涼地方 停一停 等降低少少溫度再探， 聽聞37.4 放左入閘

鄭生公司似係做唔到野就會即炒

笑撚死，據講今日派的口罩係小童裝

咁攪笑

唔係掛

你google translate 下 右上角的韓文

唔係咁撚柒嘛

嘩！比大家講得多，即刻出嚟澄清，天氣涼係會偏低1-2度

咁啲男人帶，咪會吱哂啲肉出嚟囉！

聽聞某beauty company 本身home office 咗兩個星期... 而家話星期一開返office...

男人老狗點帶S size 口罩呀！

我朋友做依間佢話仲要free seating
好容易d菌high黎high去

有大人有小童，都唔撚知要d 小童黎做乜鳩

是咪入錯貨呀

總部派一盒廿塊
地盤每人派兩塊

各位
嚟個更新料俾大家
1 今日就好撚多人請假 老細落order叫人幫佢收口罩 自己唔撚返
2 上面落嚟就話嗰位大姐耳水不平衡 : 禾事禾事wor (耳水不平衡會發燒？唔知 請賜教)
3 澄清咗體溫一事如下自己睇 明嘅當你on9撚

4 最後，公道反先，拿！派撚咗口罩，真係多9謝，加返1分俾郭生！

大公司呀大公司 上咗蘋果先肯做嘢

話時話，大家覺得仲有無第二次幫員工準備口罩？定以為20日之後武撚曬事

撚狗咁撚員工

係咁咦問吓咋，依家到底係叫人戴口罩定唔撚戴先無email澄清番我哋點撚敢戴wor

疫情越來越嚴重，唔會俾完廿個就無啩

仲要好多大陸同事
今鋪正喇

難講wor，都仲係無撚得home office

大家今日體溫幾多呀？我就持續低溫

應該問，仲未落柯打換機？

屌佢老母都唔夠成人口罩派，自己team 一半係大人罩，一半係小童

地盤同事乜口罩都無, 唔好話KF94, 連薄過紙嗰啲都無, 坐地盤乜撚都無

唔係話冇口罩唔入得地盤咩

DKLM 每人有兩塊偷撚笑啦，聽聞有地盆膠層有一盒

DKLM, 有已經偷撚笑啦，聽聞有d膠層有一盒

自備

公司愛屋及烏

停止成為社區傳播嘅幫兇
罷工啦香港人！！

咁請問郭生本身有幾多分嫁

bb好多都肛探

唔理啦 推爆佢 新紅雞呢啲賣港公司 他日建國/歸英/歸美都係要被清算

不能同意更多 on9內容都要上面指令先得

上面班老海鮮唔識變通又跟唔上目前個時勢自己就唔返工

到時病毒傳入嚟都唔撚知迫全世界返工嘅後果

應該一個中招，全公司攬炒，朝朝迫埋一堆人量體溫

公司已經有彈性上班時間, 早啲返無咁逼

但調返轉
佢有乜嘢權利要求人哋一定要戴口罩先至可以返工？
合約有包僱員要買口罩返工㗎咩？

係就肥肥

依個係公司行政上管理

就正如地盤沒安全鞋唔犯法

但沒著就有機會比人捉及罰錢咁

又話寫字樓有NF94口罩派俾地盆前線，到而家就連一個普通口罩都冇

KF94

你話我擦鞋都係咁話啦～其實KF94出面炒到48蚊個，我試過係幾好用，調校到唔同面形size。有大有細都係想唔同人都啱使，照顧埋女同事需要。我仲諗住拎返屋企備用，返工用自己嗰啲普通外科口罩算。

我仲聽聞係老闆親自去搵，依家一罩難求，仲要係KF94，對比返個林奠政府喺機場運走CSI口罩去第二度，都算係咁架啦。

有大有細俾人揀？！我department得細咋喎
另外！提供口罩係佢既責任！有咩值得吹噓？我聽聞你係打手添呀！（未fc）

SHK POST真係個個POST都有維穩ACC

我寧願佢搵普通外科口罩但全部成人size, 起碼用到

同你個名一樣 都算係咁

屌佢老味啦 我dept 得細碼口罩戴條撚呀？

我覺得根本就無諗住俾人揀size派完就算
誇張啲諗, 韓國口罩個包裝又係韓文字, 可能係買錯有兩個size都唔知

屌 全層都係細 聽到同事話戴唔撚到細到仆街

呀同事，請問聲，女同事都戴唔到咁點樣算先？
大佬！咁撚大間集團幫員工搵口罩係天經地義架啦，咪撚搞笑啦！做打手都有點良心講嘢啦！

多得pr出手

同意ching

人地肯為郭生出頭，體諒佢啦

係囉...又平啲

女同事都唔係個個帶到啦......

物管都班到啦，咁大個集團點會搵唔到架

有心同無心的分別

地盤好似樓上咁講分到2個咪算好囉
1個都無果啲......

咁多錢買kf94又咁好心機咩買大買細照顧同事
不如買夠外科口罩日日派2個比同事好過啦
要人返工都掛住買口罩都唔知為乜

日日都要對住d去完中國的工人同同事

拎住廿個小童口罩，睇黎返工都要繼續mon 住邊到有口罩買

聽落好高危wor ching

保重呀！

20個口罩之後點？3月佢諗住點搞